有冇人記得立方獸事件？

如果利用大型螢幕對住啲Popo，有冇機會誘發到佢地集體病發？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

好危險唔好咁做

13-14Hz 閃光會誘發癲癇發作
即係腦部不正常放電，唔一定係大發作全身抽蓄，可以係成個人呆佐小發作

識野

可以，不過成本有d高

咁不如印幅大蓮蓬做盾啦

你要整幾撚大塊嘢先可以盲撚到佢地對狗眼
成效可以大，但係可行性係另一回事囉

重點並唔係每個人都會有光誘性癲癇，仲會tk到 同埋 每個人Hz都唔同，雖然大部係13-14Hz ， 癲癇發作前會有一種先兆既感覺 因人而異，而且只要有先兆時，唔直接望住閃光的話，就可以避免。

其實ok

會tk 埋自己友

狗好似色盲，睇唔到紅色

Pu sh

大家千其唔好試